{"id":6730,"date":"2022-07-13T12:59:42","date_gmt":"2022-07-13T12:59:42","guid":{"rendered":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/?p=6730"},"modified":"2022-07-13T13:54:55","modified_gmt":"2022-07-13T13:54:55","slug":"bluey-season-3-na-disney","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/blog\/bluey-season-3-na-disney\/","title":{"rendered":"Bluey Season 3 na Disney+"},"content":{"rendered":"<header class=\"wp-block-bbc-billboard menu-top detail-page \" aria-label=\"Bluey Season 3 na Disney+\" data-show-menu=\"false\"><nav class=\"gbl-primary-menu\" role=\"navigation\" data-show-menu=\"false\"><a class=\"gbl-primary-menu__logo\" href=\"https:\/\/brasil.bluey.tv\" aria-label=\"Bluey Logo\">Bluey Season 3 na Disney+<\/a>\n            <div class=\"gbl-primary-menu__items\">\n                <a class=\"gbl-primary-menu__logo--mobile\" href=\"https:\/\/brasil.bluey.tv\" aria-label=\"Bluey Logo\">Bluey Season 3 na Disney+<\/a>                    \n                <li class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/brasil.bluey.tv\" title=\"home\" >Home<\/a><\/li><li id=\"menu-item-361\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/assista\/\">Assista<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-362\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/crie\/\">Crie<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-367\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/personagens\/\">Personagens<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-360\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/jogue\/\">Jogue<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-6752\" class=\"menu-item menu-item-has-children\"><a href=\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/para-os-adultos\/\">Para Os Adultos<\/a>\n<ul class=\"sub-menu\">\n\t<li id=\"menu-item-6753\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/para-os-adultos\/blog\/\" class=\"current-menu-item\">Blog<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n\n                \n            <\/div>\n        <div class=\"mobile-menu-overlay\"><\/div><\/nav><button class=\"mobile-menu-button\" aria-label=\"Mobile Menu\">menu<\/button><div class=\"gbl-animation\">\n        <audio class=\"gbl-animation__audio\" preload=\"auto\">\n            <source src=\"#\"\/>\n        <\/audio>\n    <\/div>\n            <div class=\"gbl-blog-title gbl-international-blog-title\">\n            <h1>Bluey Season 3 na Disney+<\/h1>\n            <div class=\"social-buttons-holder\">\n                <div class=\"share-buttons\">\n                    <span>Compartilhe: <\/span>\n                    <a\n                        class=\"icon__social icon__social--facebook__share\"\n                        href=\"https:\/\/facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https:\/\/brasil.bluey.tv\/blog\/bluey-season-3-na-disney\/\"\n                        target=\"_blank\"\n                        rel=\"noopener\"\n                        aria-label=\"Compartilhe on Facebook\">\n                        Compartilhe on Facebook\n                    <\/a>\n                    <a\n                        class=\"icon__social icon__social--twitter__share\"\n                        href=\"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet\/?text=Bluey Season 3 na Disney+&amp;url=https:\/\/brasil.bluey.tv\/blog\/bluey-season-3-na-disney\/\"\n                        target=\"_blank\"\n                        rel=\"noopener\"\n                        aria-label=\"Compartilhe on Twitter\">\n                        Compartilhe on Twitter\n                    <\/a>\n                    <a\n                        class=\"icon__social icon__social--copy-link\"\n                        href=\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/blog\/bluey-season-3-na-disney\/\"\n                        target=\"_blank\"\n                        rel=\"noopener\"\n                        aria-label=\"Copy URL\">\n                        Copy URL\n                    <\/a>\n                <\/div>\n            <\/div>\n            <\/div>\n            <\/header>\n\n\n<h2>Prepare-se para mais shenanigans com os Heelers! <\/h2>\n\n\n\n<p>Bluey Season 3 est\u00e1 finalmente chegando na Disney+ nos Estados Unidos, Reino Unido e ao redor do mundo*! Prepare as pipocas e instale-se em seu lugar favorito no sof\u00e1 porque a Temporada 3 estr\u00e9ia dia 10 de Agosto.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" width=\"940\" height=\"530\" src=\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/MicrosoftTeams-image-62.jpg\" alt=\"The Heeler Family\" class=\"wp-image-6737\" srcset=\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/MicrosoftTeams-image-62.jpg 940w, https:\/\/brasil.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/MicrosoftTeams-image-62-300x169.jpg 300w, https:\/\/brasil.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/MicrosoftTeams-image-62-768x433.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><strong>N\u00c3O CONSEGUE SE CANSAR DE BLUEY?<\/strong> Voc\u00ea sabia que h\u00e1 montes de artes, artesanato e jogos azuis para manter as crian\u00e7as entretidas? <a href=\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/crie\/\">Confira-os aqui<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p>*Disney+\/Star+: Estados Unidos, Canad\u00e1, Holanda, Reino Unido (incl. Ilha de Man, Ilhas do Canal: Jersey, Guernsey: Alderney, Sark, Herm, Jethou, Brecqhou), Irlanda, It\u00e1lia, Alemanha, Su\u00ed\u00e7a, \u00c1ustria, Espanha, Fran\u00e7a (incl. Guadalupe, Martinica, Nova Caled\u00f4nia, Guiana Francesa, Saint Barth\u00e9lemy, Saint Martin franc\u00eas, Wallis et Futuna, M\u00f4naco, Maur\u00edcio, Mayotte, Ilha da Reuni\u00e3o), Dinamarca, Groenl\u00e2ndia, Finl\u00e2ndia, Isl\u00e2ndia, Noruega, Su\u00e9cia, B\u00e9lgica, Luxemburgo, Portugal, Jap\u00e3o, Cingapura, Argentina, Brasil, Chile, Col\u00f4mbia, M\u00e9xico, Peru, Uruguai, Equador, Paraguai, Bol\u00edvia, Panam\u00e1, Costa Rica, Guatemala, Nicar\u00e1gua, Rep\u00fablica Dominicana, El Salvador, Honduras, Ant\u00edgua e Barbuda, Anguila, Aruba, Bahamas, Jap\u00e3o, Cor\u00e9ia, Cingapura; Disney+ Hotstar: Indon\u00e9sia, \u00cdndia, Malyasia, Tail\u00e2ndia.<\/p>\n\n\n\n        <div class='wp-block-bbc-share-buttons social-buttons-holder'>\n            <div class='share-buttons'>\n                <span>Compartilhe: <\/span>\n                <a\n                class='icon__social icon__social--facebook__share'\n                href='https:\/\/facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https:\/\/brasil.bluey.tv\/blog\/bluey-season-3-na-disney\/'\n                target='_blank'\n                rel='noopener noreferrer'\n                aria-label='Compartilhe on Facebook'>\n                Compartilhe on Facebook\n                <\/a>\n                <a\n                    class='icon__social icon__social--twitter__share'\n                    href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet\/?text=Bluey Season 3 na Disney+&amp;url=https:\/\/brasil.bluey.tv\/blog\/bluey-season-3-na-disney\/'\n                    target='_blank'\n                    rel='noopener noreferrer'\n                    aria-label='Compartilhe on Twitter'>\n                    Compartilhe on Twitter\n                <\/a>\n                <a\n                    class='icon__social icon__social--copy-link'\n                    href='https:\/\/brasil.bluey.tv\/blog\/bluey-season-3-na-disney\/'\n                    target='_blank'\n                    rel='noopener noreferrer'\n                    aria-label='Copy URL'>\n                    Copy URL\n                <\/a>   \n            <\/div>\n        <\/div>\n    ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prepare-se para mais shenanigans com os Heelers! Bluey Season 3 est\u00e1 finalmente chegando na Disney+ nos Estados Unidos, Reino Unido e ao redor do mundo*! Prepare as pipocas e instale-se em seu lugar favorito no sof\u00e1 porque a Temporada 3 estr\u00e9ia dia 10 de Agosto. N\u00c3O CONSEGUE SE CANSAR DE BLUEY? Voc\u00ea sabia que h\u00e1 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":27,"featured_media":6737,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"gbl_sidebar_theme_meta_field":["default-theme"]},"categories":[1],"tags":[],"acf":{"exclude_from_sitemap":false,"geo_location":[]},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.6.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Bluey Season 3 na Disney+ - Bluey Brasil<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Bluey Season 3 est\u00e1 finalmente chegando na Disney+ nos Estados Unidos, Reino Unido e ao redor do mundo!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"noindex, follow\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Bluey Season 3 na Disney+ - Bluey Brasil\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bluey Season 3 est\u00e1 finalmente chegando na Disney+ nos Estados Unidos, Reino Unido e ao redor do mundo!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/blog\/bluey-season-3-na-disney\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Bluey Brasil\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-07-13T12:59:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-07-13T13:54:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/MicrosoftTeams-image-62.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"530\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Emma Bharj\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/blog\/bluey-season-3-na-disney\/\",\"url\":\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/blog\/bluey-season-3-na-disney\/\",\"name\":\"Bluey Season 3 na Disney+ - Bluey Brasil\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-07-13T12:59:42+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-13T13:54:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/#\/schema\/person\/23621cdec82e81583a02cff98cafe654\"},\"description\":\"Bluey Season 3 est\u00e1 finalmente chegando na Disney+ nos Estados Unidos, Reino Unido e ao redor do mundo!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/blog\/bluey-season-3-na-disney\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-AU\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/blog\/bluey-season-3-na-disney\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/blog\/bluey-season-3-na-disney\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Bluey Season 3 na Disney+\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/#website\",\"url\":\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/\",\"name\":\"Bluey Brasil\",\"description\":\"BBC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-AU\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/brasil.bluey.tv\/#\/schema\/person\/23621cdec82e81583a02cff98cafe654\",\"name\":\"Emma Bharj\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Bluey Season 3 na Disney+ - Bluey Brasil","description":"Bluey Season 3 est\u00e1 finalmente chegando na Disney+ nos Estados Unidos, Reino Unido e ao redor do mundo!","robots":{"index":"noindex","follow":"follow"},"og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Bluey Season 3 na Disney+ - Bluey Brasil","og_description":"Bluey Season 3 est\u00e1 finalmente chegando na Disney+ nos Estados Unidos, Reino Unido e ao redor do mundo!","og_url":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/blog\/bluey-season-3-na-disney\/","og_site_name":"Bluey Brasil","article_published_time":"2022-07-13T12:59:42+00:00","article_modified_time":"2022-07-13T13:54:55+00:00","og_image":[{"width":940,"height":530,"url":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/MicrosoftTeams-image-62.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Emma Bharj","twitter_card":"summary","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/blog\/bluey-season-3-na-disney\/","url":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/blog\/bluey-season-3-na-disney\/","name":"Bluey Season 3 na Disney+ - Bluey Brasil","isPartOf":{"@id":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/#website"},"datePublished":"2022-07-13T12:59:42+00:00","dateModified":"2022-07-13T13:54:55+00:00","author":{"@id":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/#\/schema\/person\/23621cdec82e81583a02cff98cafe654"},"description":"Bluey Season 3 est\u00e1 finalmente chegando na Disney+ nos Estados Unidos, Reino Unido e ao redor do mundo!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/blog\/bluey-season-3-na-disney\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-AU","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/brasil.bluey.tv\/blog\/bluey-season-3-na-disney\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/blog\/bluey-season-3-na-disney\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Bluey Season 3 na Disney+"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/#website","url":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/","name":"Bluey Brasil","description":"BBC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-AU"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/#\/schema\/person\/23621cdec82e81583a02cff98cafe654","name":"Emma Bharj"}]}},"featured_image_url":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/MicrosoftTeams-image-62.jpg","medium_image_url":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/MicrosoftTeams-image-62-300x169.jpg","medium_large_image_url":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/MicrosoftTeams-image-62-768x433.jpg","post_labels":[{"term_id":1,"name":"News","slug":"news","term_group":0,"term_taxonomy_id":1,"taxonomy":"category","description":"","parent":0,"count":1,"filter":"raw","term_order":"0"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6730"}],"collection":[{"href":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/users\/27"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6730"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6730\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6757,"href":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6730\/revisions\/6757"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6737"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6730"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6730"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/brasil.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6730"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}