{"id":7065,"date":"2022-07-13T12:59:27","date_gmt":"2022-07-13T12:59:27","guid":{"rendered":"https:\/\/france.bluey.tv\/?p=7065"},"modified":"2022-07-13T13:54:00","modified_gmt":"2022-07-13T13:54:00","slug":"bluey-saison-3-sur-disney","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/","title":{"rendered":"Bluey Saison 3 sur Disney+"},"content":{"rendered":"<header class=\"wp-block-bbc-billboard menu-top detail-page \" aria-label=\"Bluey Saison 3 sur Disney+\" data-show-menu=\"false\"><div class=\"gbl-billboard-search\"><a class=\"homepage-logo search-box-mobile-only\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\" aria-label=\"Bluey Logo\"><h1>Bluey<\/h1><\/a><nav class=\"gbl-primary-menu\" role=\"navigation\" data-show-menu=\"false\"><a class=\"gbl-primary-menu__logo\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\" aria-label=\"Bluey Logo\">Bluey Saison 3 sur Disney+<\/a>\n            <div class=\"gbl-primary-menu__items\">\n                <a class=\"gbl-primary-menu__logo--mobile\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\" aria-label=\"Bluey Logo\">Bluey Saison 3 sur Disney+<\/a>                    \n                <li class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\" title=\"home\" >Home<\/a><\/li><li id=\"menu-item-361\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/\">Regarder<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-362\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/activites\/\">Activit\u00e9s<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-367\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/personnages\/\">Personnages<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-360\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/jouer\/\">Jouer<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-7051\" class=\"menu-item menu-item-has-children\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/pour-les-grands\/\">Pour les grands<\/a>\n<ul class=\"sub-menu\">\n\t<li id=\"menu-item-7052\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/pour-les-grands\/boutique\/\">Boutique<\/a><\/li>\n\t<li id=\"menu-item-7075\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/pour-les-grands\/blog\/\" class=\"current-menu-item\">Blog<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n\n                            \n            <button class=\"btn btn__search\">\n                <svg width=\"20\" height=\"21\" viewBox=\"0 0 20 21\" fill=\"none\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\">\n                    <path fill-rule=\"evenodd\" clip-rule=\"evenodd\" d=\"M8.46029 16.1216C4.84603 16.1214 0.903198 12.8359 0.903198 8.56448C0.903198 4.29308 4.02461 1.82861 8.46029 1.00739C12.896 0.186172 16.0174 4.39082 16.0174 8.56448C16.0174 9.96119 15.5758 11.2694 14.8528 12.392L19.4704 17.0096C20.1765 17.7157 20.1765 18.8605 19.4704 19.5666C18.7643 20.2727 17.6195 20.2727 16.9134 19.5666L12.281 14.9343C11.0967 15.6859 9.75735 16.1216 8.46029 16.1216ZM8.4032 12.9038C6.25103 12.9037 3.9032 10.9606 3.9032 8.43444C3.9032 5.90827 5.76189 4.45075 8.4032 3.96507C11.0445 3.47939 12.9032 5.96607 12.9032 8.43444C12.9032 10.9028 10.5554 12.9039 8.4032 12.9038Z\" fill=\"#5A5A87\"\/>\n                <\/svg>\n                Rechercher\n            <\/button>\n            <\/div>\n        <div class=\"mobile-menu-overlay\"><\/div><\/nav><div id=\"billboard-search-box\"><\/div><\/div><button class=\"mobile-menu-button\" aria-label=\"Mobile Menu\">menu<\/button><div class=\"gbl-animation\">\n        <audio class=\"gbl-animation__audio\" preload=\"auto\">\n            <source src=\"#\"\/>\n        <\/audio>\n    <\/div>\n            <div class=\"gbl-blog-title\">\n                <h1>Bluey Saison 3 sur Disney+<\/h1>\n                <div class=\"social-buttons-holder\">\n                <div class=\"share-buttons\">\n                    <span>Partager: <\/span>\n                    <a\n                        class=\"icon__social icon__social--facebook__share\"\n                        href=\"https:\/\/facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/\"\n                        target=\"_blank\"\n                        rel=\"noopener\"\n                        aria-label=\"Partager on Facebook\">\n                        Partager on Facebook\n                    <\/a>\n                    <a\n                        class=\"icon__social icon__social--twitter__share\"\n                        href=\"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet\/?text=Bluey Saison 3 sur Disney+&amp;url=https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/\"\n                        target=\"_blank\"\n                        rel=\"noopener\"\n                        aria-label=\"Partager on Twitter\">\n                        Partager on Twitter\n                    <\/a>\n                    <a\n                        class=\"icon__social icon__social--copy-link\"\n                        href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/\"\n                        target=\"_blank\"\n                        rel=\"noopener\"\n                        aria-label=\"Copy URL\">\n                        Copy URL\n                    <\/a>\n                <\/div>\n            <\/div>\n            <\/div>\n        <\/header>\n\n\n<h2>Pr\u00e9parez-vous \u00e0 de nouvelles manigances avec les Heelers ! <\/h2>\n\n\n\n<p>La saison 3 de Bluey arrive enfin sur Disney+ aux \u00c9tats-Unis, au Royaume-Uni et dans le monde entier* ! Pr\u00e9parez le popcorn et installez-vous dans votre coin pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 du canap\u00e9, car la saison 3 est lanc\u00e9e le 10 ao\u00fbt.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" width=\"940\" height=\"530\" src=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/MicrosoftTeams-image-62.jpg\" alt=\"The Heeler Family\" class=\"wp-image-7071\" srcset=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/MicrosoftTeams-image-62.jpg 940w, https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/MicrosoftTeams-image-62-300x169.jpg 300w, https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/MicrosoftTeams-image-62-768x433.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><strong>VOUS N&#8217;EN AVEZ JAMAIS ASSEZ DE BLUEY ? <\/strong>Savais-tu qu&#8217;il y a des tas de bricolages et de jeux Bluey pour divertir les enfants ? <a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/activites\/\">Regarde ici<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p>*Disney+\/Star+ : \u00c9tats-Unis, Canada, Pays-Bas, Royaume-Uni (y compris l&#8217;\u00eele de Man, les \u00eeles Anglo-Normandes : Jersey, Guernesey : Alderney, Sercq, Herm, Jethou, Brecqhou), Irlande, Italie, Allemagne, Suisse, Autriche, Espagne, France (incl. Guadeloupe, Martinique, Nouvelle-Cal\u00e9donie, Guyane fran\u00e7aise, Saint Barth\u00e9lemy, Saint Martin fran\u00e7ais, Wallis et Futuna, Monaco, Maurice, Mayotte, R\u00e9union), Danemark, Groenland, Finlande, Islande, Norv\u00e8ge, Su\u00e8de, Belgique, Luxembourg, Portugal, Japon, Singapour, Argentine, Br\u00e9sil, Chili, Colombie, Mexique, P\u00e9rou, Uruguay, Equateur, Paraguay, Bolivie, Panama, Costa Rica, Guatemala, Nicaragua, R\u00e9publique dominicaine, El Salvador, Honduras, Antigua &amp; Barbuda, Anguilla, Aruba, Bahamas, Japon, Cor\u00e9e, Singapour ; Disney+ Hotstar : Indon\u00e9sie, Inde, Malaisie, Tha\u00eflande.<\/p>\n\n\n\n        <div class='wp-block-bbc-share-buttons social-buttons-holder'>\n            <div class='share-buttons'>\n                <span>Partager: <\/span>\n                <a\n                class='icon__social icon__social--facebook__share'\n                href='https:\/\/facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/'\n                target='_blank'\n                rel='noopener noreferrer'\n                aria-label='Partager on Facebook'>\n                Partager on Facebook\n                <\/a>\n                <a\n                    class='icon__social icon__social--twitter__share'\n                    href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet\/?text=Bluey Saison 3 sur Disney+&amp;url=https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/'\n                    target='_blank'\n                    rel='noopener noreferrer'\n                    aria-label='Partager on Twitter'>\n                    Partager on Twitter\n                <\/a>\n                <a\n                    class='icon__social icon__social--copy-link'\n                    href='https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/'\n                    target='_blank'\n                    rel='noopener noreferrer'\n                    aria-label='Copy URL'>\n                    Copy URL\n                <\/a>   \n            <\/div>\n        <\/div>\n    ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pr\u00e9parez-vous \u00e0 de nouvelles manigances avec les Heelers ! La saison 3 de Bluey arrive enfin sur Disney+ aux \u00c9tats-Unis, au Royaume-Uni et dans le monde entier* ! Pr\u00e9parez le popcorn et installez-vous dans votre coin pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 du canap\u00e9, car la saison 3 est lanc\u00e9e le 10 ao\u00fbt. VOUS N&#8217;EN AVEZ JAMAIS ASSEZ DE BLUEY [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":27,"featured_media":7071,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"gbl_sidebar_theme_meta_field":["default-theme"]},"categories":[1],"tags":[],"acf":{"exclude_from_sitemap":false,"geo_location":[]},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Bluey Saison 3 sur Disney+ - Bluey Official Website<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La saison 3 de Bluey arrive enfin sur Disney+ aux \u00c9tats-Unis, au Royaume-Uni et dans le monde entier\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Bluey Saison 3 sur Disney+ - Bluey Official Website\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La saison 3 de Bluey arrive enfin sur Disney+ aux \u00c9tats-Unis, au Royaume-Uni et dans le monde entier\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Bluey Official Website\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-07-13T12:59:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-07-13T13:54:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/MicrosoftTeams-image-62.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"530\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/#website\",\"url\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/\",\"name\":\"Bluey Official Website\",\"description\":\"BBC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-AU\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-AU\",\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/MicrosoftTeams-image-62.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/MicrosoftTeams-image-62.jpg\",\"width\":940,\"height\":530,\"caption\":\"The Heeler Family\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/\",\"name\":\"Bluey Saison 3 sur Disney+ - Bluey Official Website\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2022-07-13T12:59:27+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-13T13:54:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/#\/schema\/person\/23621cdec82e81583a02cff98cafe654\"},\"description\":\"La saison 3 de Bluey arrive enfin sur Disney+ aux \u00c9tats-Unis, au Royaume-Uni et dans le monde entier\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-AU\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Bluey Saison 3 sur Disney+\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/#\/schema\/person\/23621cdec82e81583a02cff98cafe654\",\"name\":\"Emma Bharj\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Bluey Saison 3 sur Disney+ - Bluey Official Website","description":"La saison 3 de Bluey arrive enfin sur Disney+ aux \u00c9tats-Unis, au Royaume-Uni et dans le monde entier","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Bluey Saison 3 sur Disney+ - Bluey Official Website","og_description":"La saison 3 de Bluey arrive enfin sur Disney+ aux \u00c9tats-Unis, au Royaume-Uni et dans le monde entier","og_url":"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/","og_site_name":"Bluey Official Website","article_published_time":"2022-07-13T12:59:27+00:00","article_modified_time":"2022-07-13T13:54:00+00:00","og_image":[{"width":940,"height":530,"url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/MicrosoftTeams-image-62.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/#website","url":"https:\/\/france.bluey.tv\/","name":"Bluey Official Website","description":"BBC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/france.bluey.tv\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-AU"},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-AU","@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/#primaryimage","url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/MicrosoftTeams-image-62.jpg","contentUrl":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/MicrosoftTeams-image-62.jpg","width":940,"height":530,"caption":"The Heeler Family"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/#webpage","url":"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/","name":"Bluey Saison 3 sur Disney+ - Bluey Official Website","isPartOf":{"@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/#primaryimage"},"datePublished":"2022-07-13T12:59:27+00:00","dateModified":"2022-07-13T13:54:00+00:00","author":{"@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/#\/schema\/person\/23621cdec82e81583a02cff98cafe654"},"description":"La saison 3 de Bluey arrive enfin sur Disney+ aux \u00c9tats-Unis, au Royaume-Uni et dans le monde entier","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-AU","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/bluey-saison-3-sur-disney\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/france.bluey.tv\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Bluey Saison 3 sur Disney+"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/#\/schema\/person\/23621cdec82e81583a02cff98cafe654","name":"Emma Bharj"}]}},"featured_image_url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/MicrosoftTeams-image-62.jpg","medium_image_url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/MicrosoftTeams-image-62-300x169.jpg","medium_large_image_url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/MicrosoftTeams-image-62-768x433.jpg","post_labels":[{"term_id":1,"name":"News","slug":"news","term_group":0,"term_taxonomy_id":1,"taxonomy":"category","description":"","parent":0,"count":1,"filter":"raw","term_order":"0"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7065"}],"collection":[{"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/users\/27"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7065"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7065\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7083,"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7065\/revisions\/7083"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7071"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7065"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7065"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7065"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}