{"id":4601,"date":"2021-02-18T10:04:19","date_gmt":"2021-02-18T10:04:19","guid":{"rendered":"https:\/\/france.bluey.tv\/?post_type=downloads&#038;p=4601"},"modified":"2022-06-30T12:15:43","modified_gmt":"2022-06-30T12:15:43","slug":"coloriages-bluey-et-ses-amis","status":"publish","type":"downloads","link":"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/coloriages-bluey-et-ses-amis\/","title":{"rendered":"Coloriages Bluey et ses amis"},"content":{"rendered":"<header class=\"wp-block-bbc-billboard menu-top detail-page \" aria-label=\"Coloriages Bluey et ses amis\" data-show-menu=\"false\"><nav class=\"gbl-primary-menu\" role=\"navigation\" data-show-menu=\"false\"><a class=\"gbl-primary-menu__logo\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\" aria-label=\"Bluey Logo\">Coloriages Bluey et ses amis<\/a>\n            <div class=\"gbl-primary-menu__items\">\n                <a class=\"gbl-primary-menu__logo--mobile\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\" aria-label=\"Bluey Logo\">Coloriages Bluey et ses amis<\/a>                    \n                <li class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\" title=\"home\" >Home<\/a><\/li><li id=\"menu-item-361\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/\">Regarder<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-362\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/activites\/\">Activit\u00e9s<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-367\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/personnages\/\">Personnages<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-360\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/jouer\/\">Jouer<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-7051\" class=\"menu-item menu-item-has-children\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/pour-les-grands\/\">Pour les grands<\/a>\n<ul class=\"sub-menu\">\n\t<li id=\"menu-item-7052\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/pour-les-grands\/boutique\/\">Boutique<\/a><\/li>\n\t<li id=\"menu-item-7075\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/pour-les-grands\/blog\/\">Blog<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n\n                \n            <\/div>\n        <div class=\"mobile-menu-overlay\"><\/div><\/nav><button class=\"mobile-menu-button\" aria-label=\"Mobile Menu\">menu<\/button><div class=\"gbl-animation\">\n        <audio class=\"gbl-animation__audio\" preload=\"auto\">\n            <source src=\"#\"\/>\n        <\/audio>\n    <\/div>\n            <div class=\"gbl-blog-title gbl-international-blog-title\">\n            <h1>Coloriages Bluey et ses amis<\/h1>\n            <div class=\"social-buttons-holder\">\n                <div class=\"share-buttons\">\n                    <span>Partager: <\/span>\n                    <a\n                        class=\"icon__social icon__social--facebook__share\"\n                        href=\"https:\/\/facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/coloriages-bluey-et-ses-amis\/\"\n                        target=\"_blank\"\n                        rel=\"noopener\"\n                        aria-label=\"Partager on Facebook\">\n                        Partager on Facebook\n                    <\/a>\n                    <a\n                        class=\"icon__social icon__social--twitter__share\"\n                        href=\"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet\/?text=Coloriages Bluey et ses amis&amp;url=https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/coloriages-bluey-et-ses-amis\/\"\n                        target=\"_blank\"\n                        rel=\"noopener\"\n                        aria-label=\"Partager on Twitter\">\n                        Partager on Twitter\n                    <\/a>\n                    <a\n                        class=\"icon__social icon__social--copy-link\"\n                        href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/coloriages-bluey-et-ses-amis\/\"\n                        target=\"_blank\"\n                        rel=\"noopener\"\n                        aria-label=\"Copy URL\">\n                        Copy URL\n                    <\/a>\n                <\/div>\n            <\/div>\n            <\/div>\n            <\/header>\n\n\n<p>Quelle est ta sc\u00e8ne pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e de Bluey parmi ces coloriages? T\u00e9l\u00e9charge-les et colorie-les.<\/p>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-bbc-fifty-fifty\" aria-label=\"Army \"><img src=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Army-Friends.png\" title=\"Army \" alt=\"Army \"\/><article aria-label=\"Army \"><h2>Army <\/h2><p><\/p><a class=\"btn btn__primary\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Army-Friends.pdf\" aria-label=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Army-Friends.pdf\">T\u00e9l\u00e9charger <\/a><\/article><\/section>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-bbc-fifty-fifty\" aria-label=\"Seesaw\"><img src=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/SeeSaw-Friends.png\" title=\"Seesaw\" alt=\"Seesaw\"\/><article aria-label=\"Seesaw\"><h2>Seesaw<\/h2><p><\/p><a class=\"btn btn__primary\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/SeeSaw-Friends.pdf\" aria-label=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/SeeSaw-Friends.pdf\">T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/article><\/section>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-bbc-fifty-fifty\" aria-label=\"Charades \"><img src=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Charades-Friends_v2.png\" title=\"Charades \" alt=\"Charades \"\/><article aria-label=\"Charades \"><h2>Charades <\/h2><p><\/p><a class=\"btn btn__primary\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Charades-Friends_.pdf\" aria-label=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Charades-Friends_.pdf\">T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/article><\/section>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-bbc-fifty-fifty\" aria-label=\"Circus \"><img src=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Circus.png\" title=\"Circus \" alt=\"Circus \"\/><article aria-label=\"Circus \"><h2>Circus <\/h2><p><\/p><a class=\"btn btn__primary\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Circus-Friends.pdf\" aria-label=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Circus-Friends.pdf\">T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/article><\/section>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-bbc-fifty-fifty\" aria-label=\"Spy Game \"><img src=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Spy-Game.jpg\" title=\"Spy Game \" alt=\"Spy Game \"\/><article aria-label=\"Spy Game \"><h2>Spy Game <\/h2><p><\/p><a class=\"btn btn__primary\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Spy-Game-Friends.pdf\" aria-label=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Spy-Game-Friends.pdf\">T\u00e9l\u00e9charger <\/a><\/article><\/section>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-bbc-fifty-fifty\" aria-label=\"Typewriter \"><img src=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Typewriter.png\" title=\"Typewriter \" alt=\"Typewriter \"\/><article aria-label=\"Typewriter \"><h2>Typewriter <\/h2><p><\/p><a class=\"btn btn__primary\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Typewriter-Friends.pdf\" aria-label=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Typewriter-Friends.pdf\">T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/article><\/section>\n\n\n\n        <div class='wp-block-bbc-share-buttons social-buttons-holder'>\n            <div class='share-buttons'>\n                <span>Partager: <\/span>\n                <a\n                class='icon__social icon__social--facebook__share'\n                href='https:\/\/facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/coloriages-bluey-et-ses-amis\/'\n                target='_blank'\n                rel='noopener noreferrer'\n                aria-label='Partager on Facebook'>\n                Partager on Facebook\n                <\/a>\n                <a\n                    class='icon__social icon__social--twitter__share'\n                    href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet\/?text=Coloriages Bluey et ses amis&amp;url=https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/coloriages-bluey-et-ses-amis\/'\n                    target='_blank'\n                    rel='noopener noreferrer'\n                    aria-label='Partager on Twitter'>\n                    Partager on Twitter\n                <\/a>\n                <a\n                    class='icon__social icon__social--copy-link'\n                    href='https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/coloriages-bluey-et-ses-amis\/'\n                    target='_blank'\n                    rel='noopener noreferrer'\n                    aria-label='Copy URL'>\n                    Copy URL\n                <\/a>   \n            <\/div>\n        <\/div>\n    ","protected":false},"featured_media":4600,"template":"","meta":{"gbl_sidebar_theme_meta_field":["default-theme"]},"download-types":[16],"acf":{"exclude_from_sitemap":false,"description":"Donnez vie au personnage dans ces diff\u00e9rentes sc\u00e8nes ","geo_location":[],"duration_minutes":"30"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.6.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Coloriages Bluey et ses amis - Bluey Official Website<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Quelle est ta sc\u00e8ne pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e de Bluey parmi ces coloriages ? T\u00e9l\u00e9charge-les et colorie-les.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/coloriages-bluey-et-ses-amis\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Coloriages Bluey et ses amis - Bluey Official Website\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Quelle est ta sc\u00e8ne pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e de Bluey parmi ces coloriages ? T\u00e9l\u00e9charge-les et colorie-les.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/coloriages-bluey-et-ses-amis\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Bluey Official Website\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-30T12:15:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Army-Friends.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"3508\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2480\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/coloriages-bluey-et-ses-amis\/\",\"url\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/coloriages-bluey-et-ses-amis\/\",\"name\":\"Coloriages Bluey et ses amis - Bluey Official Website\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-02-18T10:04:19+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-30T12:15:43+00:00\",\"description\":\"Quelle est ta sc\u00e8ne pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e de Bluey parmi ces coloriages ? T\u00e9l\u00e9charge-les et colorie-les.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/coloriages-bluey-et-ses-amis\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-AU\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/coloriages-bluey-et-ses-amis\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/coloriages-bluey-et-ses-amis\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Downloads\",\"item\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/downloads\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Coloriages Bluey et ses amis\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/#website\",\"url\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/\",\"name\":\"Bluey Official Website\",\"description\":\"BBC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-AU\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Coloriages Bluey et ses amis - Bluey Official Website","description":"Quelle est ta sc\u00e8ne pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e de Bluey parmi ces coloriages ? T\u00e9l\u00e9charge-les et colorie-les.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/coloriages-bluey-et-ses-amis\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Coloriages Bluey et ses amis - Bluey Official Website","og_description":"Quelle est ta sc\u00e8ne pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e de Bluey parmi ces coloriages ? T\u00e9l\u00e9charge-les et colorie-les.","og_url":"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/coloriages-bluey-et-ses-amis\/","og_site_name":"Bluey Official Website","article_modified_time":"2022-06-30T12:15:43+00:00","og_image":[{"width":3508,"height":2480,"url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Army-Friends.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/coloriages-bluey-et-ses-amis\/","url":"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/coloriages-bluey-et-ses-amis\/","name":"Coloriages Bluey et ses amis - Bluey Official Website","isPartOf":{"@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/#website"},"datePublished":"2021-02-18T10:04:19+00:00","dateModified":"2022-06-30T12:15:43+00:00","description":"Quelle est ta sc\u00e8ne pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e de Bluey parmi ces coloriages ? T\u00e9l\u00e9charge-les et colorie-les.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/coloriages-bluey-et-ses-amis\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-AU","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/coloriages-bluey-et-ses-amis\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/coloriages-bluey-et-ses-amis\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/france.bluey.tv\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Downloads","item":"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/downloads\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Coloriages Bluey et ses amis"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/#website","url":"https:\/\/france.bluey.tv\/","name":"Bluey Official Website","description":"BBC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/france.bluey.tv\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-AU"}]}},"featured_image_url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Army-Friends.png","medium_image_url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Army-Friends-300x212.png","medium_large_image_url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Army-Friends-768x543.png","post_labels":[{"term_id":16,"name":"Colouring","slug":"colouring","term_group":0,"term_taxonomy_id":16,"taxonomy":"types","description":"","parent":0,"count":4,"filter":"raw","term_order":"0"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/downloads\/4601"}],"collection":[{"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/downloads"}],"about":[{"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/types\/downloads"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4600"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4601"}],"wp:term":[{"taxonomy":"types","embeddable":true,"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/download-types?post=4601"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}