{"id":7031,"date":"2022-06-16T13:48:25","date_gmt":"2022-06-16T13:48:25","guid":{"rendered":"https:\/\/france.bluey.tv\/?post_type=downloads&#038;p=7031"},"modified":"2022-06-16T13:48:27","modified_gmt":"2022-06-16T13:48:27","slug":"carte-de-fete-des-peres","status":"publish","type":"downloads","link":"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/carte-de-fete-des-peres\/","title":{"rendered":"CARTE DE F\u00caTE DES P\u00c8RES"},"content":{"rendered":"<header class=\"wp-block-bbc-billboard menu-top detail-page \" aria-label=\"CARTE DE F\u00caTE DES P\u00c8RES\" data-show-menu=\"false\"><nav class=\"gbl-primary-menu\" role=\"navigation\" data-show-menu=\"false\"><a class=\"gbl-primary-menu__logo\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\" aria-label=\"Bluey Logo\">CARTE DE F\u00caTE DES P\u00c8RES<\/a>\n            <div class=\"gbl-primary-menu__items\">\n                <a class=\"gbl-primary-menu__logo--mobile\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\" aria-label=\"Bluey Logo\">CARTE DE F\u00caTE DES P\u00c8RES<\/a>                    \n                <li class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\" title=\"home\" >Home<\/a><\/li><li id=\"menu-item-361\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/\">Regarder<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-362\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/activites\/\">Activit\u00e9s<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-367\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/personnages\/\">Personnages<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-360\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/jouer\/\">Jouer<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-7051\" class=\"menu-item menu-item-has-children\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/pour-les-grands\/\">Pour les grands<\/a>\n<ul class=\"sub-menu\">\n\t<li id=\"menu-item-7052\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/pour-les-grands\/boutique\/\">Boutique<\/a><\/li>\n\t<li id=\"menu-item-7075\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/pour-les-grands\/blog\/\">Blog<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n\n                \n            <\/div>\n        <div class=\"mobile-menu-overlay\"><\/div><\/nav><button class=\"mobile-menu-button\" aria-label=\"Mobile Menu\">menu<\/button><div class=\"gbl-animation\">\n        <audio class=\"gbl-animation__audio\" preload=\"auto\">\n            <source src=\"#\"\/>\n        <\/audio>\n    <\/div>\n            <div class=\"gbl-blog-title gbl-international-blog-title\">\n            <h1>CARTE DE F\u00caTE DES P\u00c8RES<\/h1>\n            <div class=\"social-buttons-holder\">\n                <div class=\"share-buttons\">\n                    <span>Partager: <\/span>\n                    <a\n                        class=\"icon__social icon__social--facebook__share\"\n                        href=\"https:\/\/facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/carte-de-fete-des-peres\/\"\n                        target=\"_blank\"\n                        rel=\"noopener\"\n                        aria-label=\"Partager on Facebook\">\n                        Partager on Facebook\n                    <\/a>\n                    <a\n                        class=\"icon__social icon__social--twitter__share\"\n                        href=\"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet\/?text=CARTE DE F\u00caTE DES P\u00c8RES&amp;url=https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/carte-de-fete-des-peres\/\"\n                        target=\"_blank\"\n                        rel=\"noopener\"\n                        aria-label=\"Partager on Twitter\">\n                        Partager on Twitter\n                    <\/a>\n                    <a\n                        class=\"icon__social icon__social--copy-link\"\n                        href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/carte-de-fete-des-peres\/\"\n                        target=\"_blank\"\n                        rel=\"noopener\"\n                        aria-label=\"Copy URL\">\n                        Copy URL\n                    <\/a>\n                <\/div>\n            <\/div>\n            <\/div>\n            <\/header>\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" width=\"970\" height=\"615\" src=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/bluey-card-template-hero.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7035\" srcset=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/bluey-card-template-hero.jpg 970w, https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/bluey-card-template-hero-300x190.jpg 300w, https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/bluey-card-template-hero-768x487.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 970px) 100vw, 970px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<h3>CARTE POP-UP \u00e0 IMPRIMER POUR LA F\u00caTE DES P\u00c8RES<\/h3>\n\n\n\n<p><strong>Ce dont tu auras besoin :<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul><li>Du papier de couleur bleue<\/li><li>D&#8217;une paire de ciseaux<\/li><li>De la colle \u00e0 s\u00e9chage rapide<\/li><\/ul>\n\n\n\n<h4>Instructions<\/h4>\n\n\n\n<ol><li><span style=\"font-family: inherit; font-size: 1.25rem; background: var(--cl__background-color);\"><\/span>Plie le patron en deux, en gardant l&#8217;image vers le haut, et d\u00e9coupe toutes les formes en suivant les lignes pointill\u00e9es.<\/li><li>Replie les jambes de Bluey sur le dessus de son corps, en te guidant gr\u00e2ce aux lignes pointill\u00e9es.<\/li><li>Replie languettes des bras vers l&#8217;arri\u00e8re et mets de la colle sur les languettes.<\/li><li>Plie les bras en deux, paumes vers l&#8217;int\u00e9rieur, et colle les languettes des bras de Bluey sur les sections &#8216;coller ici&#8217; des bras.<\/li><li>Plie le papier de couleur bleue en deux.<\/li><li>Plie Bluey en gardant les jambes et la queue \u00e0 l&#8217;ext\u00e9rieur des bras.<\/li><li>Colle uniquement les jambes sur la carte, en veillant bien \u00e0 les garder centr\u00e9es et pr\u00e8s du pli. Attention, les bras doivent \u00eatre parall\u00e8les au pli du papier.<\/li><li>Termine le tout en \u00e9crivant un message pour ton papa comme :<ul><li>&#8220;Je t&#8217;aime de tout mon c\u0153ur&#8221; sur le devant de la carte<\/li><li>&#8220;Joyeuse f\u00eate des p\u00e8res, papa<\/li><li>Bisous&#8221; \u00e0 l&#8217;int\u00e9rieur<\/li><\/ul><\/li><\/ol>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Bluey-Fathers-day-card-FRENCH.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">t\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n\n\n\n        <div class='wp-block-bbc-share-buttons social-buttons-holder'>\n            <div class='share-buttons'>\n                <span>Partager: <\/span>\n                <a\n                class='icon__social icon__social--facebook__share'\n                href='https:\/\/facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https:\/\/france.bluey.tv\/?post_type=downloads&#038;p=7031'\n                target='_blank'\n                rel='noopener noreferrer'\n                aria-label='Partager on Facebook'>\n                Partager on Facebook\n                <\/a>\n                <a\n                    class='icon__social icon__social--twitter__share'\n                    href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet\/?text=CARTE DE F\u00caTE DES P\u00c8RES&amp;url=https:\/\/france.bluey.tv\/?post_type=downloads&#038;p=7031'\n                    target='_blank'\n                    rel='noopener noreferrer'\n                    aria-label='Partager on Twitter'>\n                    Partager on Twitter\n                <\/a>\n                <a\n                    class='icon__social icon__social--copy-link'\n                    href='https:\/\/france.bluey.tv\/?post_type=downloads&#038;p=7031'\n                    target='_blank'\n                    rel='noopener noreferrer'\n                    aria-label='Copy URL'>\n                    Copy URL\n                <\/a>   \n            <\/div>\n        <\/div>\n    ","protected":false},"featured_media":7035,"template":"","meta":{"gbl_sidebar_theme_meta_field":["default-theme"]},"download-types":[11],"acf":{"description":"C\u00e9l\u00e8bre la f\u00eate des p\u00e8res avec cette carte pop-up Bluey \u00e0 imprimer","duration_minutes":"30","exclude_from_sitemap":false,"geo_location":[]},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CARTE DE F\u00caTE DES P\u00c8RES - Bluey Official Website<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"C\u00e9l\u00e8bre la f\u00eate des p\u00e8res avec cette carte pop-up Bluey \u00e0 imprimer.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/carte-de-fete-des-peres\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"CARTE DE F\u00caTE DES P\u00c8RES - Bluey Official Website\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"C\u00e9l\u00e8bre la f\u00eate des p\u00e8res avec cette carte pop-up Bluey \u00e0 imprimer.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/carte-de-fete-des-peres\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Bluey Official Website\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-16T13:48:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/bluey-card-template-hero.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"970\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"615\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/#website\",\"url\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/\",\"name\":\"Bluey Official Website\",\"description\":\"BBC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-AU\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-AU\",\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/carte-de-fete-des-peres\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/bluey-card-template-hero.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/bluey-card-template-hero.jpg\",\"width\":970,\"height\":615},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/carte-de-fete-des-peres\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/carte-de-fete-des-peres\/\",\"name\":\"CARTE DE F\u00caTE DES P\u00c8RES - Bluey Official Website\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/carte-de-fete-des-peres\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2022-06-16T13:48:25+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-16T13:48:27+00:00\",\"description\":\"C\u00e9l\u00e8bre la f\u00eate des p\u00e8res avec cette carte pop-up Bluey \u00e0 imprimer.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/carte-de-fete-des-peres\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-AU\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/carte-de-fete-des-peres\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/carte-de-fete-des-peres\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Downloads\",\"item\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/downloads\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"CARTE DE F\u00caTE DES P\u00c8RES\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"CARTE DE F\u00caTE DES P\u00c8RES - Bluey Official Website","description":"C\u00e9l\u00e8bre la f\u00eate des p\u00e8res avec cette carte pop-up Bluey \u00e0 imprimer.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/carte-de-fete-des-peres\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"CARTE DE F\u00caTE DES P\u00c8RES - Bluey Official Website","og_description":"C\u00e9l\u00e8bre la f\u00eate des p\u00e8res avec cette carte pop-up Bluey \u00e0 imprimer.","og_url":"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/carte-de-fete-des-peres\/","og_site_name":"Bluey Official Website","article_modified_time":"2022-06-16T13:48:27+00:00","og_image":[{"width":970,"height":615,"url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/bluey-card-template-hero.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/#website","url":"https:\/\/france.bluey.tv\/","name":"Bluey Official Website","description":"BBC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/france.bluey.tv\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-AU"},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-AU","@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/carte-de-fete-des-peres\/#primaryimage","url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/bluey-card-template-hero.jpg","contentUrl":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/bluey-card-template-hero.jpg","width":970,"height":615},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/carte-de-fete-des-peres\/#webpage","url":"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/carte-de-fete-des-peres\/","name":"CARTE DE F\u00caTE DES P\u00c8RES - Bluey Official Website","isPartOf":{"@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/carte-de-fete-des-peres\/#primaryimage"},"datePublished":"2022-06-16T13:48:25+00:00","dateModified":"2022-06-16T13:48:27+00:00","description":"C\u00e9l\u00e8bre la f\u00eate des p\u00e8res avec cette carte pop-up Bluey \u00e0 imprimer.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/carte-de-fete-des-peres\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-AU","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/carte-de-fete-des-peres\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/fabriquer\/carte-de-fete-des-peres\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/france.bluey.tv\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Downloads","item":"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/downloads\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"CARTE DE F\u00caTE DES P\u00c8RES"}]}]}},"featured_image_url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/bluey-card-template-hero.jpg","medium_image_url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/bluey-card-template-hero-300x190.jpg","medium_large_image_url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/bluey-card-template-hero-768x487.jpg","post_labels":[{"term_id":11,"name":"Craft","slug":"craft","term_group":0,"term_taxonomy_id":11,"taxonomy":"types","description":"","parent":0,"count":1,"filter":"raw","term_order":"0"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/downloads\/7031"}],"collection":[{"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/downloads"}],"about":[{"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/types\/downloads"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7035"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7031"}],"wp:term":[{"taxonomy":"types","embeddable":true,"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/download-types?post=7031"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}