{"id":1166,"date":"2019-06-04T08:49:45","date_gmt":"2019-06-04T08:49:45","guid":{"rendered":"https:\/\/france.bluey.tv\/watch\/\/"},"modified":"2022-02-22T16:27:17","modified_gmt":"2022-02-22T16:27:17","slug":"les-fees","status":"publish","type":"videos","link":"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/les-fees\/","title":{"rendered":"Les F\u00e9es"},"content":{"rendered":"<header class=\"wp-block-bbc-billboard menu-top detail-page \" aria-label=\"Les F\u00e9es\" data-show-menu=\"false\"><nav class=\"gbl-primary-menu\" role=\"navigation\" data-show-menu=\"false\"><a class=\"gbl-primary-menu__logo\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\" aria-label=\"Bluey Logo\">Les F\u00e9es<\/a>\n            <div class=\"gbl-primary-menu__items\">\n                <a class=\"gbl-primary-menu__logo--mobile\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\" aria-label=\"Bluey Logo\">Les F\u00e9es<\/a>                    \n                <li class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\" title=\"home\" >Accueil<\/a><\/li><li id=\"menu-item-361\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/\" class=\"current-menu-item\">Regarder<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-362\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/activites\/\">Activit\u00e9s<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-367\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/personnages\/\">Personnages<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-360\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/jouer\/\">Jouer<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-7051\" class=\"menu-item menu-item-has-children\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/pour-les-grands\/\">Pour les grands<\/a>\n<ul class=\"sub-menu\">\n\t<li id=\"menu-item-7052\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/pour-les-grands\/boutique\/\">Boutique<\/a><\/li>\n\t<li id=\"menu-item-7075\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/pour-les-grands\/blog\/\">Blog<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n\n                \n            <\/div>\n        <div class=\"mobile-menu-overlay\"><\/div><\/nav><button class=\"mobile-menu-button\" aria-label=\"Mobile Menu\">menu<\/button><div class=\"gbl-animation\">\n        <audio class=\"gbl-animation__audio\" preload=\"auto\">\n            <source src=\"#\"\/>\n        <\/audio>\n    <\/div><\/header>\n\n\n        <section class=\"wp-block-bbc-video-player fe-video-player\" data-props=\"{&quot;postId&quot;:1166,&quot;watchDetail&quot;:true,&quot;videoPlayer&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;reverse&quot;:false}\" aria-label=\"Video Player\"><\/section>\n    \n\n<section class=\"wp-block-bbc-channel-logos\" aria-label=\"Channel Logos\"><img decoding=\"async\" class=\"left-character\" src=\"\/wp-content\/themes\/bbc-bluey\/assets\/images\/characters\/bluey-star@2x.png\" alt=\"Bluey\" title=\"Bluey\" \/><h2>Regarde Bluey sur<\/h2><div class=\"logo-row\"><a href=\"https:\/\/www.disneyplus.com\" class=\"logo\" style=\"background-image: url(https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Disney.jpg);\" aria-label=\"Disney+\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\"><\/a><\/div><img decoding=\"async\" class=\"right-character\" src=\"\/wp-content\/themes\/bbc-bluey\/assets\/images\/characters\/bingo-star@2x.png\" alt=\"Bingo\" title=\"Bingo\" \/><\/section>","protected":false},"featured_media":1167,"template":"","meta":{"gbl_sidebar_theme_meta_field":["default-theme"]},"seasons":[6],"acf":{"geo_location":[],"episode_number":"30","description":"Les f\u00e9es sont dans la maison de Bluey! Elles tressent les queues et affublent Maman d'une barbe de pinces \u00e0 linge. La famille doit s'unir pour chasser ces semeuses de pagaille invisibles.","video_player":"brightcove","youtube_video_id":"","poster_image":{"ID":5901,"id":5901,"title":"ABTI324X50_FAIRIES_Image_05","filename":"ABTI324X50_FAIRIES_Image_05-scaled.jpg","filesize":313559,"url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/ABTI324X50_FAIRIES_Image_05-scaled.jpg","link":"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/les-fees\/abti324x50_fairies_image_05\/","alt":"","author":"17","description":"","caption":"","name":"abti324x50_fairies_image_05","status":"inherit","uploaded_to":1166,"date":"2021-11-19 13:20:15","modified":"2021-11-19 13:20:15","menu_order":0,"mime_type":"image\/jpeg","type":"image","subtype":"jpeg","icon":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":2560,"height":1440,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/ABTI324X50_FAIRIES_Image_05-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/ABTI324X50_FAIRIES_Image_05-300x169.jpg","medium-width":300,"medium-height":169,"medium_large":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/ABTI324X50_FAIRIES_Image_05-768x432.jpg","medium_large-width":768,"medium_large-height":432,"large":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/ABTI324X50_FAIRIES_Image_05-1024x576.jpg","large-width":1024,"large-height":576,"1536x1536":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/ABTI324X50_FAIRIES_Image_05-1536x864.jpg","1536x1536-width":1536,"1536x1536-height":864,"2048x2048":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/ABTI324X50_FAIRIES_Image_05-2048x1152.jpg","2048x2048-width":2048,"2048x2048-height":1152}},"video_length":"","brightcove_video_id":"6298496178001","do_not_play_videos":{"do_not_play":true,"geo_target":["AU"]},"exclude_from_sitemap":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.14 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les F\u00e9es - Bluey Official Website<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Les f\u00e9es sont dans la maison de Bluey! Elles tressent les queues et affublent Maman d&#039;une barbe de pinces \u00e0 linge. La famille doit s&#039;unir pour chasser ces semeuses de pagaille invisibles.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/les-fees\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les F\u00e9es - Bluey Official Website\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les f\u00e9es sont dans la maison de Bluey! Elles tressent les queues et affublent Maman d&#039;une barbe de pinces \u00e0 linge. La famille doit s&#039;unir pour chasser ces semeuses de pagaille invisibles.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/les-fees\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Bluey Official Website\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-22T16:27:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Bluey-Fairies-Watch-Card.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"550\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"340\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/les-fees\/\",\"url\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/les-fees\/\",\"name\":\"Les F\u00e9es - Bluey Official Website\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-06-04T08:49:45+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-22T16:27:17+00:00\",\"description\":\"Les f\u00e9es sont dans la maison de Bluey! Elles tressent les queues et affublent Maman d'une barbe de pinces \u00e0 linge. La famille doit s'unir pour chasser ces semeuses de pagaille invisibles.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/les-fees\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-AU\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/les-fees\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/les-fees\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Videos\",\"item\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/videos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Les F\u00e9es\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/#website\",\"url\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/\",\"name\":\"Bluey Official Website\",\"description\":\"BBC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-AU\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les F\u00e9es - Bluey Official Website","description":"Les f\u00e9es sont dans la maison de Bluey! Elles tressent les queues et affublent Maman d'une barbe de pinces \u00e0 linge. La famille doit s'unir pour chasser ces semeuses de pagaille invisibles.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/les-fees\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Les F\u00e9es - Bluey Official Website","og_description":"Les f\u00e9es sont dans la maison de Bluey! Elles tressent les queues et affublent Maman d'une barbe de pinces \u00e0 linge. La famille doit s'unir pour chasser ces semeuses de pagaille invisibles.","og_url":"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/les-fees\/","og_site_name":"Bluey Official Website","article_modified_time":"2022-02-22T16:27:17+00:00","og_image":[{"width":550,"height":340,"url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Bluey-Fairies-Watch-Card.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/les-fees\/","url":"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/les-fees\/","name":"Les F\u00e9es - Bluey Official Website","isPartOf":{"@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/#website"},"datePublished":"2019-06-04T08:49:45+00:00","dateModified":"2022-02-22T16:27:17+00:00","description":"Les f\u00e9es sont dans la maison de Bluey! Elles tressent les queues et affublent Maman d'une barbe de pinces \u00e0 linge. La famille doit s'unir pour chasser ces semeuses de pagaille invisibles.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/les-fees\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-AU","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/les-fees\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/les-fees\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/france.bluey.tv\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Videos","item":"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/videos\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Les F\u00e9es"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/#website","url":"https:\/\/france.bluey.tv\/","name":"Bluey Official Website","description":"BBC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/france.bluey.tv\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-AU"}]}},"featured_image_url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Bluey-Fairies-Watch-Card.jpg","medium_image_url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Bluey-Fairies-Watch-Card-300x185.jpg","medium_large_image_url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Bluey-Fairies-Watch-Card.jpg","post_labels":[{"term_id":6,"name":"Season 1","slug":"season-1","term_group":0,"term_taxonomy_id":6,"taxonomy":"seasons","description":"","parent":0,"count":52,"filter":"raw","term_order":"0"}],"do_not_play":false,"next":{"id":1164,"slug":"la-crique"},"previous":{"id":1168,"slug":"bumpy-et-le-vieux-levrier-sage"},"show_name":"Bluey","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/videos\/1166"}],"collection":[{"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/videos"}],"about":[{"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/types\/videos"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1167"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1166"}],"wp:term":[{"taxonomy":"seasons","embeddable":true,"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/seasons?post=1166"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}