{"id":5979,"date":"2021-11-19T17:07:51","date_gmt":"2021-11-19T17:07:51","guid":{"rendered":"https:\/\/france.bluey.tv\/?post_type=videos&#038;p=5979"},"modified":"2022-02-25T09:12:33","modified_gmt":"2022-02-25T09:12:33","slug":"le-pere-noel-de-la-veranda","status":"publish","type":"videos","link":"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/le-pere-noel-de-la-veranda\/","title":{"rendered":"Le P\u00e8re No\u00ebl de la V\u00e9randa"},"content":{"rendered":"<header class=\"wp-block-bbc-billboard menu-top detail-page \" aria-label=\"Le P\u00e8re No\u00ebl de la V\u00e9randa\" data-show-menu=\"false\"><nav class=\"gbl-primary-menu\" role=\"navigation\" data-show-menu=\"false\"><a class=\"gbl-primary-menu__logo\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\" aria-label=\"Bluey Logo\">Le P\u00e8re No\u00ebl de la V\u00e9randa<\/a>\n            <div class=\"gbl-primary-menu__items\">\n                <a class=\"gbl-primary-menu__logo--mobile\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\" aria-label=\"Bluey Logo\">Le P\u00e8re No\u00ebl de la V\u00e9randa<\/a>                    \n                <li class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\" title=\"home\" >Home<\/a><\/li><li id=\"menu-item-361\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/\" class=\"current-menu-item\">Regarder<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-362\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/activites\/\">Activit\u00e9s<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-367\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/personnages\/\">Personnages<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-360\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/jouer\/\">Jouer<\/a><\/li>\n<li id=\"menu-item-7051\" class=\"menu-item menu-item-has-children\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/pour-les-grands\/\">Pour les grands<\/a>\n<ul class=\"sub-menu\">\n\t<li id=\"menu-item-7052\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/pour-les-grands\/boutique\/\">Boutique<\/a><\/li>\n\t<li id=\"menu-item-7075\" class=\"menu-item\"><a href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/pour-les-grands\/blog\/\">Blog<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n\n                \n            <\/div>\n        <div class=\"mobile-menu-overlay\"><\/div><\/nav><button class=\"mobile-menu-button\" aria-label=\"Mobile Menu\">menu<\/button><div class=\"gbl-animation\">\n        <audio class=\"gbl-animation__audio\" preload=\"auto\">\n            <source src=\"#\"\/>\n        <\/audio>\n    <\/div><\/header>\n\n\n        <section class=\"wp-block-bbc-video-player fe-video-player\" data-props=\"{&quot;postId&quot;:5979,&quot;watchDetail&quot;:true,&quot;videoPlayer&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;reverse&quot;:false}\" aria-label=\"Video Player\"><\/section>\n    \n\n<section class=\"wp-block-bbc-channel-logos\" aria-label=\"Channel Logos\"><img class=\"left-character\" src=\"\/wp-content\/themes\/bbc-bluey\/assets\/images\/characters\/bluey-star@2x.png\" alt=\"Bluey\" title=\"Bluey\" \/><h2>Regarde Bluey sur<\/h2><div class=\"logo-row\"><a href=\"https:\/\/www.disneyplus.com\" class=\"logo\" style=\"background-image: url(https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Disney.jpg);\" aria-label=\"Disney+\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\"><\/a><\/div><img class=\"right-character\" src=\"\/wp-content\/themes\/bbc-bluey\/assets\/images\/characters\/bingo-star@2x.png\" alt=\"Bingo\" title=\"Bingo\" \/><\/section>","protected":false},"featured_media":5988,"template":"","meta":{"gbl_sidebar_theme_meta_field":["default-theme"]},"seasons":[6],"acf":{"exclude_from_sitemap":false,"geo_location":[],"episode_number":"52","description":"La veille de No\u00ebl chez Bluey est le moment id\u00e9al pour jouer au P\u00e8re No\u00ebl de la v\u00e9randa !","video_player":"brightcove","youtube_video_id":" 6282789560001","poster_image":{"ID":5988,"id":5988,"title":"Bluey-S1-Ep52-Verandah-Santa.00_06_40_06.Still015","filename":"Bluey-S1-Ep52-Verandah-Santa.00_06_40_06.Still015.jpg","filesize":156184,"url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bluey-S1-Ep52-Verandah-Santa.00_06_40_06.Still015.jpg","link":"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/le-pere-noel-de-la-veranda\/bluey-s1-ep52-verandah-santa-00_06_40_06-still015\/","alt":"","author":"27","description":"","caption":"","name":"bluey-s1-ep52-verandah-santa-00_06_40_06-still015","status":"inherit","uploaded_to":5979,"date":"2021-11-19 17:05:29","modified":"2021-11-19 17:05:29","menu_order":0,"mime_type":"image\/jpeg","type":"image","subtype":"jpeg","icon":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-includes\/images\/media\/default.png","width":1920,"height":1080,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bluey-S1-Ep52-Verandah-Santa.00_06_40_06.Still015-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bluey-S1-Ep52-Verandah-Santa.00_06_40_06.Still015-300x169.jpg","medium-width":300,"medium-height":169,"medium_large":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bluey-S1-Ep52-Verandah-Santa.00_06_40_06.Still015-768x432.jpg","medium_large-width":768,"medium_large-height":432,"large":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bluey-S1-Ep52-Verandah-Santa.00_06_40_06.Still015-1024x576.jpg","large-width":1024,"large-height":576,"1536x1536":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bluey-S1-Ep52-Verandah-Santa.00_06_40_06.Still015-1536x864.jpg","1536x1536-width":1536,"1536x1536-height":864,"2048x2048":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bluey-S1-Ep52-Verandah-Santa.00_06_40_06.Still015.jpg","2048x2048-width":1920,"2048x2048-height":1080}},"video_length":"","do_not_play_videos":{"do_not_play":true,"geo_target":["AU"]},"brightcove_video_id":"6298728703001"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le P\u00e8re No\u00ebl de la V\u00e9randa - Bluey Official Website<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La veille de No\u00ebl chez Bluey est le moment id\u00e9al pour jouer au P\u00e8re No\u00ebl de la v\u00e9randa !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/le-pere-noel-de-la-veranda\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le P\u00e8re No\u00ebl de la V\u00e9randa - Bluey Official Website\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La veille de No\u00ebl chez Bluey est le moment id\u00e9al pour jouer au P\u00e8re No\u00ebl de la v\u00e9randa !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/le-pere-noel-de-la-veranda\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Bluey Official Website\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-25T09:12:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bluey-S1-Ep52-Verandah-Santa.00_06_40_06.Still015.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/le-pere-noel-de-la-veranda\/\",\"url\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/le-pere-noel-de-la-veranda\/\",\"name\":\"Le P\u00e8re No\u00ebl de la V\u00e9randa - Bluey Official Website\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-11-19T17:07:51+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-25T09:12:33+00:00\",\"description\":\"La veille de No\u00ebl chez Bluey est le moment id\u00e9al pour jouer au P\u00e8re No\u00ebl de la v\u00e9randa !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/le-pere-noel-de-la-veranda\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-AU\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/le-pere-noel-de-la-veranda\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/le-pere-noel-de-la-veranda\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Videos\",\"item\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/videos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Le P\u00e8re No\u00ebl de la V\u00e9randa\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/#website\",\"url\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/\",\"name\":\"Bluey Official Website\",\"description\":\"BBC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/france.bluey.tv\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-AU\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le P\u00e8re No\u00ebl de la V\u00e9randa - Bluey Official Website","description":"La veille de No\u00ebl chez Bluey est le moment id\u00e9al pour jouer au P\u00e8re No\u00ebl de la v\u00e9randa !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/le-pere-noel-de-la-veranda\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Le P\u00e8re No\u00ebl de la V\u00e9randa - Bluey Official Website","og_description":"La veille de No\u00ebl chez Bluey est le moment id\u00e9al pour jouer au P\u00e8re No\u00ebl de la v\u00e9randa !","og_url":"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/le-pere-noel-de-la-veranda\/","og_site_name":"Bluey Official Website","article_modified_time":"2022-02-25T09:12:33+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bluey-S1-Ep52-Verandah-Santa.00_06_40_06.Still015.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/le-pere-noel-de-la-veranda\/","url":"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/le-pere-noel-de-la-veranda\/","name":"Le P\u00e8re No\u00ebl de la V\u00e9randa - Bluey Official Website","isPartOf":{"@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/#website"},"datePublished":"2021-11-19T17:07:51+00:00","dateModified":"2022-02-25T09:12:33+00:00","description":"La veille de No\u00ebl chez Bluey est le moment id\u00e9al pour jouer au P\u00e8re No\u00ebl de la v\u00e9randa !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/le-pere-noel-de-la-veranda\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-AU","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/le-pere-noel-de-la-veranda\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/regarder\/saison-1\/le-pere-noel-de-la-veranda\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/france.bluey.tv\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Videos","item":"https:\/\/france.bluey.tv\/blog\/videos\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Le P\u00e8re No\u00ebl de la V\u00e9randa"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/france.bluey.tv\/#website","url":"https:\/\/france.bluey.tv\/","name":"Bluey Official Website","description":"BBC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/france.bluey.tv\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-AU"}]}},"featured_image_url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bluey-S1-Ep52-Verandah-Santa.00_06_40_06.Still015.jpg","medium_image_url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bluey-S1-Ep52-Verandah-Santa.00_06_40_06.Still015-300x169.jpg","medium_large_image_url":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bluey-S1-Ep52-Verandah-Santa.00_06_40_06.Still015-768x432.jpg","post_labels":[{"term_id":6,"name":"Season 1","slug":"season-1","term_group":0,"term_taxonomy_id":6,"taxonomy":"seasons","description":"","parent":0,"count":52,"filter":"raw","term_order":"0"}],"do_not_play":false,"next":{"id":1204,"slug":"papa-met-bingo-et-bluey-au-lit"},"previous":null,"show_name":"Bluey","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/videos\/5979"}],"collection":[{"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/videos"}],"about":[{"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/types\/videos"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5988"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5979"}],"wp:term":[{"taxonomy":"seasons","embeddable":true,"href":"https:\/\/france.bluey.tv\/wp-json\/wp\/v2\/seasons?post=5979"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}